%表題   MISC2 (その他の基本処理上位パッケージ)
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/03/22 塩谷雅人
%         91/09/05 林祥介
%         91/12/17 塩谷雅人
%         92/02/25 塩谷雅人 (4.1-α版出力)
%         92/03/26 沼口  敦 (書式整理)
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/03/12 酒井敏, 塩谷雅人
%         94/04/23 塩谷雅人 (5.z版)
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%         12/12/26 辻野 智紀 (5.9.x版)
%        }
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL misc2 Manual},%
 pdfsubject={etc},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; misc2},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[MISC1]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                MISC1 \\[5mm]
                (その他の基本処理下位パッケージ)\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/misc2/}

%  \includeonly{%
%               gaiyou/gaiyou,gaiyou/int,gaiyou/real,%
%               gaiyou/char,gaiyou/file,%
%               tmpack/tmpack,%
%               }
\makeindex

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{概要}
  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
  \Dinclude{gaiyou/int}
  \Dinclude{gaiyou/real}
  \Dinclude{gaiyou/char}
  \Dinclude{gaiyou/file}

  \Dchapter{TMPACK : 流線描画用ルーチン}
  \Dinclude{tmpack/tmpack}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
